Now畀前cctvb高層入主後越嚟越偏頗

以下係節錄近期嘅圖,仲未計內文,基本上變晒幫港共保蝗党洗白,唔係就用啲斷章取義嘅訪問或數據嚟抹黑本土泛民,如實報導嘅新聞比例越嚟越少

一早知Now 投共啦

難為班淺黃仲迷ViuTV ，迷姜濤BB

唔好睇now

雖然立場都有問題我寧願睇立場
now而家真係垃圾佐好多

變哂建制派喉舌
Btw由佢搵琼姐做大鳴大放就知乜事啦

劇組嗰邊未知咩情況,新聞部自從放咗支支tvb班人落去就已經淪陷緊

係"想"搵琼姐，最後fail佐，成日出現果個肥佬都好似係政協泥，咪又係一樣，大鳴大放同CCTBB講清講楚有咩分別啫???我都唔係幾搵倒

而家都唔撚開電視，冇個電視台好

Sor
我收到呢個消息之後已經冇再睇now d新聞
而家最多睇下chill club 推介算，電視機都可以唔洗開咁滯

now真係垃圾泥，我不斷叫人cut課金，課佢老味，送俾appledaily都唔俾垃圾now

呼籲各位cut now，唔好俾錢個垃圾台

胡定旭係政協常委，華昇診斷佢係老闆，之前HKICPA已經停過佢兩年會計師牌。

其實呢啲引述奶共派講乜嘅post好多都係曲綫笑鳩緊佢地講嘢有幾撚弱智喎

屋企睇VIU新聞
兩邊都有講下
仲頂到陣既

如果解決到英超直播問題我都想cut

push

上網睇SBS廣東話台算

同美國媒體一樣

佢講野角度聽多2句已經知親政府，幫唐英年站台見到佢個樣tim屌
成個now都係垃圾

政情就係由陸漢德接手

無綫新聞部招攬民建聯前總幹事陸漢德任新聞部編輯主任 (Managing Editor) 一職，主力負責本地政治新聞的審稿工作。

sor 眼殘睇錯 呢個係tvb

垃圾now
Hkt 完約後轉會

係
同埋佢呢啲post通常會連埋段文字
就咁拎張圖講似乎斷章取義

好多連登仔吹捧李家

再講多樣
點解到最後琼姐做唔倒主持???唔係now反對，係因為親共派內鬥 (點解係DAB做唔搵吳秋北/大口狗做 之類)
所以now根本係幫手做propaganda，放棄佢喇

個個台都有呢啲濕鳩節目
唔知係咪電視嗰行有咩隱藏規則唔做啲咁嘅嘢就要好似港台咁俾人搞

例如呢張咁啊 用返鼠王芬戴口罩嘅相嚟配返佢話唔會尊重戴面罩嘅學生活動 擺明就係笑鳩緊佢啦

轉喇轉喇，now係下一個cctbb泥架講堅，唔信你睇下6-7PM時段既政治色彩就知

政情網上行不嬲都係咁架喎 之前都會quote 支共班人既言論啦
有分別咩？

淨係睇Facebook 針對侵侵既post 都知

呢家連 777 都肯上去做訪問就知個節目咩事喇

Now Viu依家都係垃圾 fake news
香港人要罷睇

電視已死

可以唔睇

連登仔個腦容量係得咁多

Now又奶共 立場又on9
仲有邊間好睇

其實2016年（當時係政務司司長）同2017年（當時係特首）年搵過777上去大鳴大放，李鵬飛做主持。

其實你哋有冇睇開政情㗎

立場咪又係成日反侵

now一早染藍啦
係連登仔仲係度推咩全民造星

對比
有線炒人事件 vs now 抽新聞同唔比著黑衫上鏡事件
兩台記者既處理手法

我唔知睇唔到唔清楚
總之我話now係紅媒就係紅媒
你話唔係啫係你係五毛熱狗
Block!

中立同藍絲係冇分別

聽連登仔講遲早連登都唔上得

政情不嬲成日串親中派

而家先知？

viutv同有線一樣有cctvb舊員工
基本上香港冇電視傳媒係可靠

某部分連登仔缺乏獨立思考
人話乜佢就信乜
好彩呢班人係反共

連登仔腦容量

係唔係要直抽"梁美芬好撚蠢"先係黃

個牌係政府手上
中立已經算好彩

反而有線比李臻揸旗後好似仲放過之前

now新聞

政情本身就係咩水都會抽
我同意now平時d新聞係越黎越奇怪
但政情真係無變到

同意，now 好偏頗

唔係,之前係兩邊都會講,依家係淨幫保蝗

推

如果你睇返幾個月之前同依家就會睇得出個對比

有電視牌照＝政府批＋支共決意收編＝全部會親港共
一係就唔睇，一係搵個無咁差

起碼暖男爸爸冇filter抗爭對白
咁都唔睇得？
除咗新聞組
明顯政治審查未入到劇組節目組啦

其實條肥佬係cctvb都唔係高層, 因為跟開大陸新聞所以同中聯辦好熟, 中聯辦再推薦比richard, 至於richard點解要硬食就真係奇怪, 佢今時今日仲要買大陸怕??

可能因為民主派總辭之後無水抽

佢地總辭唔係死咗,一樣可以做訪問

李柒係政協

政情不嬲係咁架喎
利申睇咗幾年

同埋另一角度睇 你可以係覺得笑緊佢地

可能班友唔想訪問呢
我記得最近都有訪問過臨走的毛ee

同埋佢間fwd係想入支那市場，2018年頭6個月有37%客戶都係支那客，FWD又想下年上市。

香港電台、商台 每朝都播國歌
係咪轉藍？

呢個就係重點, pccw個市場得香港, fwd入埋支那市場再集資上市先係大茶飯

屌你老母個個大鳴大放節目成撚日請d 藍絲上去同個主持一唱一和 歌頌政府

播匪國國歌係政府規定，同電視台播匪國國歌一樣。
商台星期六日朝早8－10藍到發黑，老豆已經唔聽幾個月。
港台電台千禧年代又成日請D藍色嘉賓9up。

明明而定都成日抽親中水

但真係似抽水居多

上年8 9月後已經俾中共收編左啦

商台星期六日朝早8－10係可以勁到今年得極少數個無咁藍嘅嘉賓（淨係得涂謹申、葉巧琦、陳文敏），其他全藍。

有線班人嘅風骨分分鐘拍得住港台

睇有線好過，啱啱續咗約

中共有權有勢, 又可以玩封殺
連登仔吹捧乜, 中共就去搞佢
ATV -> TVB -> RTHK -> Now/ViuTV
睇蘋果新聞吧, 唔好執著電視台, 根本無得鬥

有線一樣啦
出晒面

第一日睇政情？

唉 連登好多人唔帶腦上網
十足黃版藍屍

史上最廢施政報告吹到最好
圍爐打飛機啦

宜家都無兩邊

泛民無晒個議員身份畀人受訪

有同感

直頭藍.啦

樓豬弱智，唔識曲線諗嘢
其實睇得多政情都知咩事

Viu 新聞唔係同now一樣咩

所以咪話仲可以接受

Viu 冇問題 上網睇咪冇新聞

好老實
除咗大紀元睇得吓仲有邊間可以睇
已經覺得香港無新聞好耐

鐵狗嚟咗就無再睇新聞台

拒絕一切埋沒良知，誣蔑香港人的紅媒籃企！

本地暫時都係睇蘋果、立場

外國就直情唔駛睇華文，自己上Twitter 睇

蘋果立場都係垃圾
只係唔係紅

now 染紅左好耐